外國痴撚線天橋設計

住喺對面日日都有免費娛樂

邊到黎，係橋鋼水咁靚，咁撞法都唔洗拆

係囉,鋼水超勁wor
野野咁樣撞埋去都無事

罐頭刀

4:45 成個櫃甩埋出黎
一路睇一路笑

cls

睇哂 另類治癒

條橋真心硬淨

其實唔係條橋硬淨
係佢預左好多人會撞所以整左條鐵欄係前面

同一間公司d車撞幾次

大笑左

但其實如果唔加個鐵架可能係岩岩夠過

啲車如果full load應該過到

弄巧成拙

啲居民可能日日camp住個位食花生

其實大陸鋼水都唔錯架

抄爛車頂啲聲好爽

一路係巴士睇一路笑
最尾架車好有喜感
渣車渣到好似戇豆先生

6:30 唔知點解覺得好好笑

+1

叫撚左咪過都要過

最尾做嘜鳩

鐵撞鐵都咁firm,哂利啦

喺美國北卡羅箂納州
201 Gregson St in Durham, NC

出名到有WIKI

屌夠晒on9
貨櫃車殺手

佢話要保護個train road,裝舊鐵

咁多人中招都仲咁多司機行

啲舊鐵回收應該住嗰邊，成日都有鐵執

痴撚線公司

笑到痴線 會唔會係最多交通意外嘅位置？

77年歷史
起橋嗰時根本冇預到啲車會變得咁高

正路撞左咁多單，路口都會整個限高墩柱同指示

好強勁

屌你 開罐頭咁

條片睇得好舒服

咁可以堀低d條路啫

佢其實已經有

好治癒

方加？

最後

The warning signs and flashing lights at the Gregson Street Railroad Bridge, which are frequently ignored.

竟然睇哂

記得有D片係D司機故意定唔覺意升起個車斗?
直接BANG埋條橋度

撞到出火

Wiki講左下面有條大下水道堀唔到

由呢個角度睇炒得更生動

最後做乜鳩

點解我會睇晒

屌你啲聲錄得勁清楚 根本就有心伏人

另類治癒

仆街有d撞到成架車彈起

向下挖番1 ,2 米已經ok啦

好爽

不過有幾個識收油無咁傷

都話挖唔到

根本啲司機on9姐，關條橋咩事

橋有高度限制有幾出奇，佢自己唔check 真就衝，怪邊個
仲要有同一間公司既車撞幾次，間公司都唔叫啲司機唔好行果條路又怪得邊個
佢唔係期望聽日條橋會高左定諗住撞撞下條橋會撞斷埋

係外國開貨車果班癲既 .. 唔好話靠燈因為有時係 detect 唔到 .. 你見片大面好多都無閃.

好爽呀有埋聲

d 道路設計真係垃圾

行人睇慣哂咁，若無其事

你講的呢句一定無睇過wiki篇嘢，77年歷史下邊就解釋埋點解唔做補救措施

The 77-year-old bridge cannot be raised, because nearby railroad crossings would also have to be raised. The street cannot be lowered, because a major sewer line runs only four feet (1.2 m) under Gregson Street.[4]

上邊有火車 下邊有下水道
好心求其睇下篇文都好講，唔好懶醒衝出黎俾人笑

實證

條橋實好憎貨車

e條片好笑好多
全部都撞得好甘
最後仲著埋火

其實佢條橋前面應該要裝返呢條嘢 咁應該會避免到部分意外

而家就係裝左先咁多車開罐頭

噉都要鬧
條橋又唔係係香港又唔係日日行
冇查維基好正常咋嘛？
上個討論區笑下都要查晒維基做research呀？
洗唔洗識埋civil先畀發問？

唔係裝條硬嘢 係鐵鏈吊住果隻
其實佢個路牌擺側邊實有好多司機睇唔到
或者睇到又唔知自己架車幾高

美國人唔意外

依個交通黑點嚟㗎啦
啲車都死衝爛衝
我覺得加個嘢係到佢地都會唔理

好似削生果刀，好撚治癒

咁起碼部份人撞到會停 唔會一嚟就刮起車頂

冇得停㗎啦
睇過地圖
周圍都十字路口

到時變地陷

有幾多係同一公司車
公司點解無政策應付

睇晒

嘩屌死左幾多件？

極速斷頭台

係 幾好睇

重車可能壓爆水管？

明顯係架巴士屎

紙皮車

條橋仲要有埋自己網站

睇標題都知邊條

削鐵如泥

終極大車開蓋王

咁都唔升高條橋

睇wiki 啦
懶諷刺之前make sure 自己了解晒件事先啦

黃色公司車係咪特撚登

點解可以開罐頭開得咁整齊

成把剃刀咁剷入嚟
有人應該死晒

直播

青馬大橋好垃圾

點解啲司機可以咁戇尻以為自己可以過到橋

前面百幾米加左橡膠類似既野仿條構高度， 俾班司機知道過唔到。

或成路升起架空高過條橋

你話差好多就話啫， 全部就係差十幾厘米， 好難估到過唔到

係 好似批皮咁

笑到痴線 勁多車都係同一公司
點解唔出指引叫啲車唔好行呢條路
一車車去送死

外國呢d 橋講緊可能百幾二百幾歷史

條橋都睇唔順眼高撚

娛樂性豐富
難為清潔嗰個

永遠都係車爛

可能因為係租車公司嚟

Enterprise係美國好大既租車公司

車入面啲人一定嚇死
有啲撞到車頭飛起咗下

差佬同消防好快到, 係咪已經係旁邊起左消防局

總有一日佢地可以磨平個橋底

衝出黎柒

見到d私家車睇到前面係大車都收定油先
知佢地過唔到

又一個頭過身就過嘅理論

都唔係撞橋

P字頭架黃色車撞左最少5次

睇wiki都係once a month 姐
未到日日撞

睇wiki 啦
有講唔整低得

擺明開你罐頭保住條橋

擺明唔同野啦

正!

呢兩間出現過好多次

如果十字路口另外三邊 燈位前米零裝呢

撞個下啲司機會唔會以為世界末日

無買保險就

整到過私家車van仔 高少少
其他車未計到

依家差少少 d人點計到

好好睇！

好賤

愚公移山

d 司機點都痴線過條橋

笑到傻

架架都撞到爆哂

根本上你用鋁去撞普通grade 275既beam有咩可能撞得斷 情況就好似用d硬度1既石扑d硬度7既石

見到d櫃散鳩晒好爽

個人覺得0:23最治愈
成塊片咗落嚟

penske
budget

呢個post嘅回覆華人劣根性出晒黎
一知半解就講講講
當其他人弱智

咁諗個堆貨車司機全部都係連登仔黎

我深信始終有一日啲貨櫃車會贏

2邊都on9,一邊無提示，一邊又以為過到

先撞冧條爛鐵再撞冧埋條橋攬炒

真係好正

成條wiki link餵到埋口都唔睇
唔好咁柒啦好嘛

又幾撚好笑

1:04

其實好多車都見到唔對路但收唔切